唔知點解我有少少掛住佢

明明我同佢唔係好熟
只有見過幾面 傾過一次計
唔知點解我有少少掛住佢
好想係出國之前再見返佢